李家超將親自覆函潘曉穎父母 保安局稱沒權安排陳同佳赴台

台灣殺人案死者潘曉穎的父母，致函保安局局長李家超，表示連日來港台兩地就疑犯陳同佳入境及司法等問題出現爭拗，始料不及，希望港府特事特辦，與台灣接觸。

保安局回覆查詢時表示，非常理解潘曉穎父母沉重傷痛的心情，李家超會親自回覆信件，又說陳同佳願意赴台自首，是一件令人紓懷的事，可惜台方沒有表現應有的積極態度，以致事件尚未解決。

發言人說，知道陳同佳的律師已聯絡台方所指的單一窗口，待台方發出入台證，兩地警務合作渠道便可展開研究行程上的安排。

發言人又說，特區政府去年提出修訂《逃犯條例》，但因社會反應而撤回，希望潘曉穎父母理解特區政府沒有法例賦予的所需權力，強行將陳同佳送到台灣接受審訊，亦沒有權代陳同佳作出赴台安排。

比卡超：我哋太低lv做唔到

咁你就死埋一二邊啦
呢兩日仲咁撚串嘴同台灣打口水仗，原來唔係你話事

伯母煩膠究竟幾時死

我話有權時我就有權，我話冇權時我就冇權

Condom

中國台灣省《-》香港特別行政區

大家咪同級

局長你話你無權，係咪搞台獨

無權呀？
咁放佳仔出黎唔好再收佢安全屋啦
黨說了算 政府一定是對的
全港市民都熱烈慶祝佳仔放監

做咩仲唔放

香港人(支藉)殺香港人 點解要同你急
判完仲要俾錢養個撚樣

打人果陣就有權，到做正經野果陣就無權

Condom 超

釋懷喇潘太

台方沒有表現應有的積極態度，以致事件尚未解決

仲係到講埋撚屌廢話

而家swing 緊藍屍同中間派對潘母既同情
當人傻，唔知香港有幾多傻人

釋懷啦臭閪

李家超: 你個女唔喺現場出現就冇事，去得嗰度就可能有呢啲風險

其實台灣做乜鳩？點解唔可以就咁扔佢上機送過去？

管神棍有權
保安局無權
結論 管神棍>保安局

你係咪get錯 佢應該指大粒墨係香港自由人

佢係香港 邊個扔到佢 你點知佢落機唔會走 你點知佢會唔會跳機 答應係無任何約束力 而佢係通輯犯

而家又唔係要遞解佢過去，係講緊佢自願上機，飛過去，咁都唔得？
理論上佢有hkid就出得境架啦，平時航空公司會check你visa係驚你入唔到境姐，佢唔洗check啦
飛到過去，落咗機入到機場台灣拉佢咪得，唔通台灣會話佢未入境叫佢返香港？

台灣話唔批入台證啫 照你咁講 佢都可以照飛
你突破盲腸 佢無證過到去都係搵台警

有咩係你香港政府冇權
根本打橫黎

潘太自己殺左佳仔 再自己坐監 咪得

撞到紅官分分鐘當庭釋放

我其實唔明嘈乜
佢係香港唔係罪犯，咁佢其實free to go
佢而家有心情去，fit哂啦
台灣嘈嘈嘈，WFC啦
而家就差航空公司俾唔俾佢上機，無visa嘅，咪叫潘太買埋即場來回囉，錢姐，佢頭等都買啦
最壞情況就係台灣唔俾班機landing，咁個問題就係台灣到啦

比你個殺人犯上機行黎行去無王管你on9?

一國嘛 叫小熊維尼幫手囉

大粒墨係台灣係一個殺人犯, 台灣係唔會發簽證比一個殺人犯.
另外台灣對外公開亦只能叫777政府同台灣就單一事件移交, 但777政府唔肯.
但其實仲有另外一個方法, 就係大粒墨一進去台灣國境就會拉佢, 所以大粒墨係台灣轉機就ok, 不過台灣係唔會公開教路要佢咁做

比卡超政治唔正確囉
一個中國呀
仲唔指令台灣省收人

原來講左咁耐都有人唔明
就係香港政府寧願放個殺人犯周圍走都唔肯承認台灣主權 政府同政府單位傾
要人咩自由行去台灣?
咁d人證物證係咪比呀佳仔拎住個公文袋自由行一齊飛去台灣?

陳同佳一日未審一日佢都唔係殺人犯
佢係香港犯嘅法已經坐完回復自由之身
佢有搭飛機嘅自由
我所有假設都係佳哥心情好，佢真心想自首，佢唔自首佢直頭無罪，只係有案底嘅更新人士

潘老母，釋懷吧，保安局局膠親筆信回你，天大既榮譽，當安慰獎啦

其實依家去台灣有得做落地簽，佢先前又去過台灣一次

法理上，佢只要揸住香港身分證同護照就可以去台灣，根本唔駛入台證。其實個個香港人都可以咁，乜唔係嘅咩？最多就係袋定啲錢落咗機先做台證。當然去到台灣，就會有人依法招呼佢。

成日口口聲聲佢係香港係自由人，但實際上已經對佢有前設。

想想一個普通香港人依家要有入台證先上得機嗎？ 佢都係一個普通香港人。

2019年10月20日，中華民國內政部移民署將陳同佳及勸說其來台投案的牧師管浩鳴註記管制，不能在網上辦理電子簽證或以落地簽證入境台灣[53]。
佢係香港係自由人，佢又話想去台，只係台灣唔俾佢簽visa
佢而家只需要做嘅野就係book機票上機
去到哩到唯一阻礙就係航空公司因為佢無visa拒絕佢上，但我諗唔到有咩航空公司PR會低能到咁
我唔明我諗法錯係邊同點解而家佳哥唔book機票

比卡超：鳩噏小陣啦柒頭，而家我係主人你係condom，煩撚麻係到衝出黎柒，再嘈送你成家返大陸

一搵就搵到下面關於台灣落地簽

好啦，你話台灣講唔畀佢自由行過去。

但咁係台灣嘅講法，香港政府睇上面面色點解又要聽台灣講？

香港依法辦事嘅話，佢作為自由人，理應揸身分證護照就可以出境去台灣。

假若你到埗之後先發現自己唔記得左搞入台證，或者發生任何意料之外嘅事，總之就係冇入台證係手啦，落地簽證係你最後一條救命稻草。只要你符合普通網上簽證嘅資格，就可以選擇落地簽證。而費用就要比TWD300嘅，如果咁不幸嘅話（雖然係人為），就當買個教訓啦。

所需文件：香港護照（有效期3個月以上）、出入境申請書（到時有得拎）、30日內已完成訂購嘅機票/機票證明、舊入台證（非港澳出世而又曾經入境台灣嘅朋友先要）

仲有好多傻閪以為一定要簽證先俾上機
咪再俾中共啲鳩手段玩啦

問題係香港政府口講佢係普通人但唔夠膽真係放佢出街行呀嗎，而家台灣就係逼你同佢要有一個官方移交先比你過去，事實上成件事佢跟本唔需要咁上心你唔交過去只係你港共政府柒而家死個個又唔係台灣人，佢冇必要比你香港政府矮化

同埋邊一個國家會比一個殺人犯自由身大搖大擺咁上飛機，就算你搵幾個人夾住佢都係咁話，名義上跟本行唔通

有D人邏輯真係有問題

陳同佳係一個有極大嫌疑既殺人犯 點解台灣要俾旅遊簽證一個咁危險人物 一陣佢上到機再殺人 或者劫持航班 轉飛其他地方 係台灣定香港負責？

仲未計一個問題 宜家佢係香港人係台灣殺香港人 香港政府自己都唔想理 點解要台灣政府去主動行咁多步去咩依個政治炸彈 因為台灣政府好蝦？ 依D叫自毀國格

陳同佳係玩串D就買張國泰去台北機票 國泰係香港政府要求下 應該會照飛 睇下到時台灣會唔會禁止佢降落

Exactly. 台灣係台灣嘅講法。香港政府又話要唔認人地。

好，佳哥一如其他香港人，買好機票，揸住香港身分證同護照，去到機場出境排隊上機，係香港法理上，憑乜嘢阻到佢。

阻佢嘅，就已經係對佢有咗前設。

咁當然，去機場中途有無人濕佢幾嘢，又另作別論。

同埋好多人其實唔知 香港係一路都唔肯發簽證俾台灣駐香港新領事 講緊係兩三年

如果台灣再咁退一步 對成個蔡英文政府係幾咁大個炸彈

係比卡超口口聲聲要依法辦事。

好，依法佢係自由人，佢落旺角行一轉都無問題架

香港政府係無權押佢去機場

同理，香港政府都無權阻佢出境去台灣，如果佢係真心自願去台灣的話

唔放心，咪同埋管叔叔一齊上機過去囉

理撚得你香港點自由身
對於人地台灣黎講已經係通輯犯
無可能照比簽證你
你要飛既咪搵支航無簽證都照飛囉

No. 一路都係香港唔識處理兩岸關係，又要猜測阿爺意思

兩岸唔係完全敵對關係，有你無我咁

如果真係北京旨意，咁依一代真係無乜智慧

你講本來無錯, 但係航空公司有張list咩人係唔比上機.

拒絕運輸的權利: 在合理行使我們的酌情決定權下，假如我們已書面通知閣下我們不會在該通知日期後任何時間運送閣下於我們的航班上，我們可拒絕運送閣下及閣下的行李(儘管閣下持有有效的機票及/或登機證)。在該情況下，閣下有權依第 11.3 條得到退款。倘若以下一項或多項情況出現或我們合理地相信會出現時，我們也可拒絕運送閣下或閣下的行李：該行動是為遵守任何適用的政府法例、規例、或命令而必須要的

台灣講明佢唔可以普通或者落地簽. 佢已經係被關注人士仲點上機.

Receiving Country 有入境名單要玩野真係可以禁你班機落地之後成條 Airline 就慘. 邊個會同你玩呢 D 政治賭博.

係香港亂鳩咁捉人
連十二個人送比大陸都得
警犬會押唔到一個人人都知係殺人犯既人？
多餘啦

陳同佳 無罪架
人格謀殺

咩一齊上機 你管浩鳴咩身份？代表香港定中國 陳同佳都無委任過管浩鳴做佢代表
我都未講佢唔係G4/軍人 陳同佳發難 佢點阻止

台灣宜家講到明連你管浩鳴都唔信 你連做白手套資格都無

香港人去台灣有得做落地簽。句號。

錢唔係問題嘅話，包架華航機嚟香港接佳哥咯。

係香港法律下，佢以自由身可以出境同上機

依啲政治任務搵華航做啦

台灣係有誠意解決件事嘅話

管叔叔係佳哥嘅好朋友咯，兩條佬去台灣散吓心唔得咩，唔係有咁多前設

比卡超話 "依法辦事"

黃永隻狗出黎吠兩聲先

on9 你香港政府唔理 唔肯傾 就要台灣自貶身份來做？

你當台灣係咩

無話自貶身分，華航係 flag carrier ，帶着 sovereignty 過嚟迎接佳哥，但你點詮釋啫

緊急法啦。屌

情操高尚

人就係香港, 係你唔交人

李家超：幫你問咗老細佢叫你釋懷

日日大屌台灣批簽證就得

要考比卡超智慧嘅話，佳哥又真心嘅話，直接去機場咯。

放 or not 放。That's a question.

當年石棺案疑犯都係俾港警響台灣機場夾上機
連港共政府都唔會俾個殺人犯自己搭飛機過嚟
而家要人哋咁做

有冇權，任佢噏

你都幾攪笑成件事點解講到好似台灣錯咁樣，根本而家就係港共政府係到玩野點解要台灣配合

陳同佳如果你有上連登又咁啱睇到嚟度，聽我講立即公開向公眾表示願意承擔責任，不會逃避、不會自殺！ 特別要強調不會自殺，非常重要。

呢單唔同講法 台灣逐一個香港人出境冇問題
港狗都係同佢搭同一班機到香港先拘捕
依家香港逐唔到個香港人出境

【逃犯條例】路透社：中紀委是修例推手 由肖建華事件觸發
最後更新日期：2019-12-22
路透社12月21日引述來自中方匿名官員的消息報道，關於香港《逃犯條例》修訂，中央紀律檢查委員會（簡稱「中紀委」）是修例的幕後推手，意味事件並不是如特首林鄭月娥所說，修例完全由港府主導般簡單。報道稱，北京政府早在約20年前就想香港推行引渡法，而最終令中方開始敦促修例的觸發點，是大陸富商肖建華的案件。

據路透社所指，《逃犯條例》修訂並非完全由港府主導。圖為特首林鄭月娥（美聯社）

消息人士：中紀委認為有急切需要處理引渡安排
據報道引述兩名中方匿名官員所指，事情的轉折點在2017年，中國國家主席習近平的大規模反貪運動由中紀委主導，當時目標之一便是肖建華。2017年1月27日早上，肖建華在四季酒店遭人蒙頭、再用輪椅帶走，外界不少人質疑是中國特工所為。
消息人士稱，中紀委對於在處理肖建華事件上缺乏法律手段感到沮喪，同年開始敦促負責香港事務的大陸官員，表明有急切需要處理引渡安排問題，中紀委希望有一種方法，可以比起在香港綁架逃亡者再帶回中國內地較不具政治破壞力。

民建聯立法會議員李慧琼及周浩鼎2019年2月陪同潘曉穎母親（中）召開記者會，支持政府修例（資料圖片）

陳同佳事件帶來新發展
報道提到，兩方當時並未達成協議，但之後的陳同佳事件，再帶來了新的開始。
在陳同佳事件後，香港保安局2019年2月12日提出修改《逃犯條例》，同日有民建聯的立法會議員陪同案中死者潘曉穎的家屬召開記者會，支持政府修例引渡疑犯。
路透社稱，之後有負責香港事務的中方高級官員，在一次於北京舉行的私人會議上敦促林鄭月娥的高級顧問，強調有需要通過《逃犯條例》修訂。
報道引述中方一名高級官員指出，修例將可以提高中方的利益，避免在香港作出綁架或其他具爭議的法外行動，他表示修例可幫助中方「避免那些問題。」
路透：中方曾拒絕林鄭撤回修例建議
路透社又指，在修例演變成政治風波初期，林鄭月娥曾私下建議撤回修例，以平息示威，但中方高級官員拒絕，至幾個月局勢升級之後才讓步。
特首辦：修例由特區政府發起
特首辦公室書面回應路透社稱，修例是由特區政府發起、提出與推動，中央政府明白為何要提出修例，並尊重特首的看法、全程給予支持。至於中國內地政府則未有回覆路透社的查詢。
現年47歲的肖建華為內地富商、「明天系」掌舵手，他也是加拿大公民。但他自2017年1月起在香港失蹤，外界質疑是內地執法部門跨境來港把他帶走。

成魔之路

就係依啲諗法，個結一直解唔到

好，最簡單方法就係佳哥自己買機票，香港依法放人出境

有無矮化台灣？ 無自信先成日怕人矮化

潘曉穎的父母今年六月曾致函香港特首林鄭月娥，表示對女兒遇害一事無法釋懷，並提出四個方法望為女兒討回公道，
1.包括以「單次個案處理」方式，賦權香港法庭審理單一個案；
2.以「行政指令方式」單次移交疑犯；
3.賦予香港法庭域外法權；
4.以及勸服疑犯到台灣自首。

唔關逐唔逐出境事，
台灣要逐佢哋出境，
可以唔經港警，直接掉條友上飛機就得
但台灣當年一樣搵港警交接咗先

依D咁既自欺欺人 小學雞式說話 留番你係連登/FB慢慢鳩UP啦
國與國層面真係靠你依D ON9詮釋 咪就係下一個比卡超同大波華

真係 好多五毛露哂底 成件事 香港人喺台灣殺香港人
然後將個責任交哂俾台灣？
台灣都仲肯同你有聯繫都叫仁義道德有齊
俾哂途徑你跟 你港共唔跟仲喺到屈台灣
唔屌埋港共點解政治凌駕乜鳩初心？

而家你玩野先人地咪同你玩，個結解唔解得開在於台灣立場根本冇所謂佢做咩要就你你送唔到佢過去你香港自己柒姐，早知你唔跟人地既方式送過佢人地咪唔理你，你前日幾日重要趕人地隻飛機走玩到咁串

呵呵，咪留佳哥係香港咯，睇你幾時係旺角遇到佳哥

唔好諗得咁複雜

係囉
唔比入境台灣姐
咪買張機票去其他國家 不過轉機去台灣的 咁咪解決到問題

用洗頭艇捉佢返台灣咪算囉

捉個殺人犯就要跟規矩做嘢，
打人嗰時又唔見你跟規矩做嘢

你估個垃圾政府真係敢放佢出街咩，台灣唔收咪成世軟禁囉

但問題依家就係陳同佳喺香港 冇得踢佢返去台灣審
香港逐唔到香港人 所以冇得咁類比
係 台灣當年都已經做突哂
所以唔明港共今時今日憑咩要台灣聽你鳩up
你又話唔到事

係呀，你地咪繼續 "糾結" 咯

唔玩曲啦，有啲人睇唔明

比卡超係口口聲聲依法辦事，就依法放一個自由人出境。

That's it.

安排洗頭艇接未成年兒童俾China joe啦咁

宜家死者係香港人 講到唔關自己事

都話唔關逐唔逐出境事，
逐出境只係強制掉佢上離境交通工具
港警預先去台灣夾佢上機係雙方警務協作嘅安排

如果港共係有心促成大粒墨去台灣，
而大粒墨講到自己自願，咁重覆同一動作就得
唔涉及逐香港人走嘅問題

一個中国

乜撚嘢叫可惜台方沒有表現應有的積極態度？
依家潘曉穎定陳同佳係台灣人呀？
台灣係想嚟香港接大粒墨
你班仆街又話乜又話柒
依家拖咗咁耐人哋應對措施變唔出奇喎
仲有台灣點解要幫你先？
殺人嗰個係香港人 死果個又係香港人
台灣係呢件事上有咩角色
只不過殺人個地點喺台灣
點撚解人哋要表現積極態度呀？
唔好咁撚戇鳩啦

人地咪整咗個單一窗口比你
仲唔夠？
殺人犯係香港人
死者又係香港人
潘太你自己諗掂佢啦
仲幫中共就真係抵你死

比卡超：責任全在台方

佳哥轉身射返個三分波畀比卡超啦

港府請提供司法互助

講得啱 潘太自己搞掂算啦

其實你知唔知一年前點解要傾逃犯移交條例？

+1

咪就係根本無需要改逃犯條例

你係 try your breast 定琼子

睇撚到嘔血
樓上嗰啲話買機票直接去呀係台灣轉機嘅on9仔
唔該你哋睇清楚人哋台灣講過啲乜啦 落撚哂閘㗎啦
你仆街港共政府要矮化台灣政府 唔跟人哋程序同法律要求
咁點解唔係你香港政府幫幫手 一次性移交陳同佳過去呀
個犯係你到喎 李公公

個時又咁積極
而家又咩都唔得

陰蒂都捽到出血

佳哥係香港係自由人呀

不如咁，陰蒂你犧牲一下吧啦

既然係咁
放返佳仔出來囉

要政治檢控果陣就話有国安法，要獨立關稅果陣就話一国兩制，港共天生人格分裂雙重標準，唔識政治嘅潘太好心就收吓嗲唔好繼續獻醜啦

真
寫信俾國台辦啦
廢柴

終於有大量五毛出現

潘老母，你真係好撚煩。搞來搞去。係度添煩添亂。

擺明台灣玩緊野
換轉平時既話 有犯人衰左 香港肯送台灣 佢實收啦

而家就係見你班友 特登留個殺人犯係香港 搞場大龍鳳 衰左就死死氣想靜靜雞送返台灣
鐘意收埋就收埋 唔鐘意就拋返過黎 當台灣係咩？垃圾站呀？
我係台灣幾大都唔收 等你個香港政府比市民嘈下

殺人犯同比人殺個個都係香港人
香港人既蘇州屎台灣根本無責任去理

你真係傻閪黎架喎
我問你
兇手係台灣人定香港人
死者係台灣人定香港人
兇手係台灣坐監用台灣人定香港人錢養佢？

你答到我上面呢幾個問題
再用你個腦諗一下
如果我係台灣，做咩要咁肉緊自貶身價去做
留就留咗個渠道比你
你用就用唔用就算啦下話

仲要你當初又整咩修定逃犯條例果d去夾硬話台灣係支那一部份喎
台灣話比個日落條款去做你唔撚回應喎
你當初咁撚串，我家下點解要自貶身價去做呀
比著你係台灣你都唔會咁on9啦下話

正式簽證？你比個殺人犯去你國內旅行呀？
唔好話咩落地簽證，佢入咗不受歡迎人士到呀
仲要全世界都知喎
無被授權下運送當地不受歡迎人士去當地
間航空公司個聲譽真係唔洗要都得啦
仲未計到時台灣點處理間航空公司

夾硬黎個方法係咁
用中共軍人機司，借用港航客機
台灣空軍衝過去都唔柒理
夾硬降落係台灣機場

立國安法嗰陣就話一國一制 要維護國家安全
依家台灣要求你個香港咁嘅特別行政區行司法互助
就突然間分得咁撚開 話冇互助協議 幫唔到呀自由人過嚟喎
即係你間屋住咗個殺人犯 而家人哋隔離屋叫你 喂幫幫手帶個犯過嚟俾我啦
你就係到扭撚哂屎忽花係到話 哎喲我冇權㗎 佢自由人嚟㗎嘛 佢走去邊我阻止唔到㗎 你鍾意呀 你打開個門口 佢會過嚟㗎啦
屌你 呢啲事咪見撚到你港共幾撚仆街啦

而家話大粒墨係自願丫嘛，
咁根本唔使港共捉佢去機場
只要約實大粒墨邊一日去台灣
港共預先批准台灣警方飛定過香港機場交接就得
而呢樣絕對係港共能力範圍做到嘅嘢

李家超將
「台灣派人去香港機場接自願離境嘅大粒墨上機」
偷換概念做「香港強制驅逐大粒墨去台灣」

係咁話後者港共冇權咁做
但台灣政府一直係講緊前者

不過好多港豬俾佢個偷換概念呃到

台灣根本唔需要有誠意
你鍾意既咪留個變態殺人犯係香港
根本除左件事同條屍有可能係台灣
佢根本無需要理

解放軍空投囉
唔敢過中線

點解唔敢放 佢係咩特別人物？
出緊送中就話攞佢做藉口姐 用佢同你地講送中幾有用
而家送中都冇左 佢個身份只係一個殺人犯 洗乜咁落力保佢

扮有權力

寫信比包子啦

用火水拆彈

Yes.. 參考石棺案做法，唔同嘅係佳哥今次係自願(如真心)，根本無需要有人押有人夾

唔永久修訂條例唔代表可以比一個疑犯自己搭飛機去第二個國家
冇條例就要一次性既對口單位協調
佢係另一個國家既疑犯，唔係你講既自由人
因為殺人係大部分國家既法律中都係犯法既，嚮香港既法律同（應該既）政府立場係有義務搜證同移交到佢犯罪既國家接受法律程序（因為嚮大家都行common law下，都會認同佢殺人呢個行為係犯法）
而每個國家亦有法律保障自己既國家唔比疑犯出入境，阿佳而家根本上唔到飛機，入唔到台
香港既行為亦代表左佢唔承認台國既法律同法治

你可唔可以尊重下法律，尊重下台灣？

如果我係隔離屋就理得佢，閂埋門算
個殺人犯又唔係殺咗我間屋d人

我係講緊香港攞條友黎做大龍鳳
台灣冇必要咁配合比香港政府個計劃成功
尤其是而家關係咁差 呢d冇正式程序可以跟既野實特登唱反調

佢地會諗「有冇權」嘅咩？

個係你有權禁閉佢係安全屋，24小時派黑警保護佢，每個月用納稅人幾十萬

又陰蒂又閪 so juicy...

你最後果段係想玩膠定玩閪？？

小心玩爛

台灣 唔想收殺人犯 有咩問題
全世除左香港 應該 冇地方 會批被殺人犯入境 再加入藉

又想賴撤回左所以無權
關撚事
而家班垃圾想點就點架啦
明明販毒既都因為老豆做警犬而撤告

同埋講真，邊撚度有撤回到？
12人送中仲未返到香港，有撤就遺返左黎香港啦
仲要比人踢爆中港合作夾佢地

如果到23號陳同佳仲未去台灣
潘老母會點？

直接放條友上飛機由佢自生自滅咪得

講法律，一個字 jurisdiction

講台灣，一個字 sovereignty

有依兩個概念下諗，根本唔駛改乜條例，唔駛發生咁多事

講個笑話

陳同志係自由被禁錮嘅人

mmm... 仲有台灣係行 civil law 的

台灣都有權唔比有潛在風險既任何人上機掛
隊落國泰質質搏過去囉

好多藍絲堅持係台灣唔發簽證

港豬們好似想留佳哥係度，養佢一世

我係支持釋放陳同志

等佢重投社會回饋社會

理論上到機場禁區唔係入境，佢唔需要簽證
航空公司一般唔比你上機係因為驚遺返要坐原機走

咪spin咗走第度攞啦

大家都係想一齊夾錢供養佳哥啫

請問邊間航空公司會唔check你證件就俾你上機
又邊間咁蠢明知載個殺人犯都當平時做法咁做
尤其咁受矚目嘅人
中間有咩冬瓜豆腐邊個負責

台灣都一樣，唔係話你係法律上嘅自由人就任你同普通人一樣自出自入
至少政苦深明呢個道理，唔係點會俾豪宅條友住
Day1話去自首，結果成年都未去
你同呢條友講個信字？

上面#133凌晨仲堅持係台灣唔發簽證

宜家改口供話禁區唔洗簽證

噏乜春

呢招work
記住要用刀，咁先至有高尚情操

其實陳同佳點解要攞入台證？

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我有權叫柒婆跪響度同我含
但我無權去除褲

柒婆有權除你條褲咪得囉, right?

你d邏輯先有好大問題..

佢係疑犯姐，點樣假設佢刧機.. 防止任何人刧機既責任係機管局同航空公司，有security check同各種procedure防止呢堆事情發生

買機票我同意佢咁做

包子主人唔畀

你真係盲反撚，有咩問題又講唔出

基本法腐乳柒婆除我條褲

如果殺人嫌疑犯都拎到簽證

簽證制度仲搞黎做乜

根據上面個弱智會員一齊攬炒個邏輯，黑社會恐怖份子都應該俾簽證

恐怖份子未定罪

個潘老母到而家仲未理解台灣難處，條仆佳喺香港認殺人，港共政府唔肯提供正式口供同法庭紀錄，到時條仆佳過到台灣反口唔認殺人，台灣搵香港啲報紙新聞做証供呀？人哋仲係法治社會來架，佢唔認唔一定告得入架，萬一條仆佳過到去反口唔認罪兼最終告唔入，你兩老莫講話釋懐，當場爆血管都有份。

人哋台灣講明要港共政府俾料先肯收，仲走出嚟迫台灣收人，係無知定已經被港共收買，政治操作打擊台灣呢？

你都可以叫柒婆含，咁就乜都有可能 Magic~~

第9條第4點
佢唔經特別處理係真係只有呢個方法
再唔係就夏門偷渡囉

比卡超：唔關我事

咁叫中央人民政府出手
遼寧艦送佢去

依家去到政治層面，要香港承認台灣係一個獨立國家。您做咩程序都可以唔洗同您deal

將佳仔送中咪得，可以屈條偷渡罪

咪咩都關PR事啦 連登仔究竟知唔知PR係做乜架
佢地唔係做決策 只係公司痾左屎之後同佢執屎咋

你話諗唔到有咩航空PR低能到唔載佢
咁你去問下邊個打工嘅會想有多啲屎執呀

當然 我估你係想指航空公司最後都會載佢
但真心 如果唔係俾正苦逼 真係想知邊間公司咁低能會載佢呀
唔跟程序無 visa照俾上機 揹住個計時炸彈咁人性光輝去送你自首？
唔只拎班crew較飛 成間公司都會gg

咁你諗到其他阻礙未

你真心癲

殺人全世界都犯法

證據台灣本身唔係完全無

行李箱

驗屍報告

酒店閉路電視條片

依啲都係證據

咩話，如果台灣乜都無留底，咁無嘢好講啦

支持佳哥自行偷渡去台灣

點解台灣要有誠意
欠咗你香港

兩邊都唔好推莊啦，捉條仆佳上北京第一人民法院審已顯示強國對台灣省既管轄權，維尼又贏

人哋請求咗3次，係個濕鳩政府當人臭四，你香港政府玩嘢在先重怪人哋？
正如下文所述，陳同佳個撚樣係通緝犯嚟，唔能夠平無白事入台灣境內，必定要用引渡嘅途徑去。

臺方先後於2018年3月、4月及7月，三度向港府提出司法互助請求，包括取證及臺港司法互助協議，希望港府遣送陳同佳到台灣受審，但三次請求都未獲港府回應。臺灣士林地方檢察署遂於12月3日對陳同佳發佈時效長達37年6個月的通緝令。
取自wiki

參考石棺案，諗到嘅方法係

包一部華航機飛嚟香港，機上有台灣員警

抵達香港，台灣員警唔落機，留係機上

佳哥以自由人身份，無人押無人夾，真心自願上機 (無驅逐成份)

台灣員警 "陪同" 下，飛返台灣

落機，佳哥在台灣以疑犯身分被捕

咁又唔得嘅話，大家夾錢供養佳哥一世啦

講到尾都要台灣蝕俾你

你叫港共回應台灣好過啦

佢係一個極大嫌疑既殺人犯 宜家有充份證據佢殺完人再藏屍 再潛逃番香港
已經證明依一個人係有暴力傾向 同唔負責任 佢上到機 再劫持空姐 完全係有可能發生
同埋台灣點解要置其他同機既台灣國民安全不顧 而要冒咁大風險 容許佢用一般旅客 無任何人監管情況下進入台灣?

香港機管局係有責任要防止佢劫機 亦都有安全檢查 但唔代表完全可以避免
但如果佢真係係飛機殺人 台灣機埸/入境處容許佢用旅客入境 亦都唔要求機上有人監管佢 台灣唔洗負責任?
歐盟見到邊堆航空公司 飛行安全危險 都要禁飛佢入歐盟啦

如果咁簡單咁邏輯/因果關係你都諗唔到 對唔住大家唔同LEVEL

台灣蝕咗乜嘢？

咁好咯，齊齊供養佳佳，睇係邊樣蝕啲

同埋係香港定台灣蝕

係嘅，港豬通常都係大近視

孟晚周咁原本應該on list, 咁咪又係入境時咪拉左

其他大把例子，求其search都有

簽證同比唔比佢入境係兩回事，佢去到入境counter唔一定因為有簽證就比佢安全入境，可以立即拘捕

唔洗咁認真

嘥氣

人哋眾人皆醉佢獨醒

乜供唔供養佳哥香港人有得揀嘅咩

你要spin個責任去台灣唔緊要

唔好講到香港人有得揀供唔供養佳哥先得架藍屍

乜都唔做咪咁咯，事在人為

消極主義嘅唔該上山搵個窿匿，唔好過問世事

仲有咁多年，香港人本身有好多本錢可以揀，畀人睇穿晒咪搞到任人魚肉，肉隨砧板上，依啲又係另一話題啦

批簽證+台灣chartered flight 最簡單直接方法

如果台灣有心搞，好多野可以配合。
我既重點係如果港共一直唔配合，台灣係咪仲守株待兔只係得一個方案 一定要等到港共聯絡佢？

如果拉登比美國通緝，跟住佢去左一個同美國無司法互助國家。之後拉登想自首返美國，咁美國會唔會on99話唔批簽證要等司法互助啊

如果咁樣都仲覺得台灣完全無問題，fine！

佳爺依家想衝一次入台灣關嘅勇氣都未有
你請咁多呢啲有乜用

無答過點解住安全屋

大前提咪就係佳爺真係真心自願咯

要講白啲mode: 佳爺唔好再搵咁好藉口

On9 係自己司法管轄權發生罪案話無需要理

早兩年人哋通晒水你政府當人無到，而家要台灣配合返你香港政府？
有事就攞個打靶佳嚟做政治籌碼，冇事就叫人哋配合返佢，咁你玩晒啦！

其實上年你係咪訓左 好似你咁講就唔駛送中條例
一直都講緊引渡問題
好似你咁講咪即係自願送中

本身都覺得佢死左個女係慘
屌但佢而家日日出黎煩撚住晒
你咁撚傷心你自己去殺撚左佳仔啦仆街

佢唔係唔明 佢係pr

講得司法既咪司法互助囉
連人帶證據證物送去台灣

無黑名單咪照可以上機到海關先比人捉囉

未審都係通輯犯黎

話台灣要有誠意真係笑撚左
兩個都唔係台灣人
你香港鍾意咪養個殺人犯一世

係講緊冇逃犯條例
同埋扮哂嘢唔會自行將「罪犯送到別國」
但換個角度咁係咪同支那合作推12手足落火坑就得？

比隻大飛佢自己過去咪兩邊都落倒台囉

所以咪話台灣玩野囉，上面條link日本都通緝左個人 咪入境時拉囉

用緊急法啦

其實你知唔知咩係自首 自首係台灣未通緝佢 佢主動投案 依D叫自首
陳同佳依家係通緝犯 通緝犯只有逮捕無自首
如果連咁既字眼都分唔清 唔怪之得你話人無邏輯了

仲未計其他外國逃犯去台灣投案 從來都係當地律師同當地部門向台灣申請特別簽證 跟住再投案
而唔係單純旅遊簽證 你連咁樣都唔知 好心你咪沖出來柒

拿拉登做例子更加顯得你無知 如果拉登去左他國 他國即使同美國無協議 佢仍然可以遣返佢番本國 拉登國藉係沙特 沙特同美國係盟友 沙特會唔會唔同美國聯絡 舉例子都舉好d啦

港台關係全世界都難搵 根本唔係你求奇舉個拉登出來就自圓其說到

你依類人最無知一樣野 成日話台灣批簽證 同 派部機來香港咪得
如果香港拒絕任何台灣司法互相協議 台灣都仲派機同批簽證俾陳同佳 咁同矮化台灣主權有咩分別

仲未計無司法互助協議 一陣台灣因為欠缺香港證據 舉證不足 或者 證據唔足份 到時邊個負責?

做人生得蠢唔係問題 但生得蠢仲要話番人蠢 就好大問題

保安局而家係香港大晒架wo
局長你唔係搞緊笑下話？

on9 冇權就求其落是但一間狗屋啦
PC狗都大權過你啲所謂局長

香港自己審咪算
或者叫飛行服務隊護送佢去東沙囉

點會無權呀？殺人放火都可以光明正大咁去做

但你真心覺得佢可以有自由意志決定去唔去？

無料到就人身攻擊

拉登個例子既「自首」係抗錯，但上面其他無打錯

但個例子既重點係，如果兩國無司法互助，咁通緝犯人嗰個國家係咪只有一個方案去解決件事？ 咁比多d options比個犯可以自行投案而唔經港共啦，齋等咁on9咩

台灣同全世界有幾多個extradition啊? 係咪每個case都要慢慢等同每個國家再傾協議啊

突然間咁積極

你回應唔到人地論點不如唔好回覆啦
咁段文字你淨係睇到個閪字

你想佢點覆你

建議李家超比個仔/女陳同佳支解先去搵受害人家屬

唔係佢根本無撚資格同人講任何野 佢又唔撚係民選政府

支持佳仔唔好去，永續自由

上面有人話覆個閪字喎

見字奶西，多椰子吖唔該

有乜玩野姐
正正常常玩司法互助唔得咩？
係要撈偏搞埋晒d旁門左道
人地唔肯就話玩野，老馮架？
有種既咪叫老解帶陳同佳踩入台灣囉

大佬 佢殺人犯嚟㗎
冇人押住佢喺飛機發癲邊個負責

睇怕信最後都係有XX秘書代行
然後得個print出嚟嘅簽名

將牙佳簡化成一個殺咗人既自由人
所以有權利自由去飛去台灣
我見到都笑撚咗
依家台灣要既係正式官方既移交
你地就要牙佳搭飛機去台灣
格硬要台灣接走佢

我夠膽講 無論牙佳用咩方法去台灣（除咗官方移交之外）都會比台灣dum番去香港

1.成件事係香港人殺香港人 台灣人根本無感

2.你話有通緝令去咗台灣就要接走
你望下吾爾開希 大使館又衝過 機場又衝過 支那都冇接走佢
講乜鳩去到台灣就要接 笑死人

3.唔好將牙佳簡化成係佢個人既事
根本已經上升到兩岸主權問題 以前個d灰色地帶到依家唔會work

依個POST一開波就彈2隻5毛狗出黎屌台灣
一個叫"一齊攬炒" 一個叫"BE-WATER"
個名擺明求奇攞D所謂黃絲野出黎改名

仲要繼續利用潘父母去立新法例

真係秦檜

林奠同建制狗想當日搞咁撚多事
今日就話冇權冇責任冇義務
由一開始台灣都話你就算唔修例都可以個別處理
到今時今日叫你搵陳同佳聯絡台灣
又淨係識避，淨係識搞小動作
藍屍狗正一賤畜死曱甴

所以我係叫佢哋藍絲

冇權？非法禁錮就有權？

唔計疫情影響
請問邊間航空公會check入台證先上機
我估你一定有去過台灣呱
邊間咁蠢方面 佢係香港無犯罪
唔俾會有咩後果先唔講
但你又假設哂又非常態仲有咩討論價值同空間
唔係質你 係你咁前設係特事特辦咁解
台灣方面係想講咩 因為佳佳係通輯犯
呢個都唔係咩道理 政苦俾佢住好多可能原因

(Btw咪話咗信不得)
可能係怕條友會反口搵人cap住 而唔係上面嘅道理
事關香港有上位者港英期間炸過警察

佳仔自己偷渡過去算吧，香港和中國海岸自由航行，直接駛入台灣

好心台灣俾入台證佢搞掂件事啦
拖拖拉拉 好煩

不如送佢去同台灣有邦交嘅國家就算

“自由人”係香港特區嘅講法，台灣果邊從來無叫佢做自由人，你係咪攪亂左？

Jurisdiction

- 佳爺在香港
- 佳爺在台灣

成朝講咗太多啦，可以對比

- 大劉在香港
- 大劉在澳門

大劉又唔係犯殺人罪，商業罪案全部都係錢行頭，點同陳同佳比
同埋香港人去澳門都唔駛簽證，點同台灣比較
而且有好多香港人示威完都係入唔到澳門境

唔怪得一早block左你

佳爺係香港係無罪之身

最多告咗佢洗黑錢財，舊年咪坐夠出冊

港豬係咪金魚記憶

如果佳爺係香港司法管轄下係殺人疑犯，早就唔駛諗咁多